買左gme個d同我入黎

大手買左個d記得捐翻d錢去612呀

btw 繼續sh呀，場遊戲未完

睇緊準備買樓